3男相約3P，無奈搞了半天，才知3個人全是「0號」、根本玩不起來

北市1名李姓男大生今年7月和廖姓、呂姓2名在戒毒班認識的男子，相約「啪啪啪」來場同志3P友誼賽，廖男還提供毒品安非他命一起吸食助興，無奈搞了半天，才知3個人全是「0號」、根本玩不起來，李男另約同樣在戒毒班認識的鄭男單獨開房肉搏，結果鄭也是「0號」還把李男趕走，李憤而報警查獲鄭持有毒品，但自己與廖、呂2人也因吸毒被送辦，台北地檢署今將廖、李緩起訴、須自費戒癮治療，呂、鄭2人所涉毒品罪繼續偵辦。

據了解，廖男、李男都是年紀輕輕的大學生，呂男則在公家機關擔任聘僱人員，3人因為有毒癮在台北市立聯合醫院昆明院區進行治療，因此成為好友。今年7月6日，李男到廖家吸毒尋歡，邀呂男加入，3人原本打算來1場縱情的多人運動，廖男還提供自己的安非他命給李、呂助興，但3人毒也吸了，就是玩不起來，3人此時才真正認清彼此，原來大家一開始說的雙插頭全非事實，3個人都是不折不扣的「0號」。

事後李男另找了1名同在戒毒班認識的鄭姓男子排遣寂寞，2人相約到旅館啪啪啪，沒想到鄭男也是0號，2人還是玩不起來，鄭男一氣之下把李男趕走，李男不爽，使出殺手鐧，報案謊稱旅館裡有人要自殺，帶警察到鄭男的房間搜出鄭男身上的毒品。

李男的報復不僅造成自己與鄭男都因吸毒被送辦，還因自己手機的通聯記錄，害到先前一起吸毒玩3P但沒成功的好友廖男及呂男，也被警方循線查獲，全都移送北檢偵辦。

檢察官調查認為廖男涉犯幫助施用二級毒品罪、同時驗尿後也有吸食二級毒品安非他命的反應，因廖男認罪給予緩起訴，須自費戒癮治療並提供60小時義務勞務，李男承認吸食安非他命，也獲緩起訴同樣須自費戒癮治療，檢察官還要求2人不能在同1個戒毒班。

至於呂男除了涉嫌吸食安非他命，還被查獲持有毒品搖頭丸，鄭男涉案部分也尚有事證要調查，2人仍由北檢偵辦中。（呂志明／台北報導）

互含唔得咩？

正pk 搞唔成就篤灰

台北加1分

0仔應該鍾意含
但唔鍾意俾人含

truple 0

咩係0號？

cls新聞

三零電基

張圖

Triple 0?

點解我會入左黎...

因為我真係想入黎

其中兩個玩雙頭鳩再幫第三個玩假鳩咪得囉

點解0做唔到1
0扯唔起咩

ooo

OOO

如果突然有1仔入來，一定追住求屌

DLLM呢啲就咁多圖

連登需唔需要統計一次

你點知的

笑撚死

又係縣市競猜post

識貨之人揀三零

0競爭太大
而且好多1都要求對方唔好太拿型
基於呢兩個原因
話自己0.5係多選擇d

係咪三個都話自己0.5
然後

Os

薜丁格的Gay

咁清楚

Gay緊三0

喺附近賣假鳩 應該可以屈唔少錢

佢唔講我真係唔知

間餐廳

就嚟block晒貼核突圖嘅人

品牌破壞炮

10個男人 9個0 1個1

點解要報警

CLS 人型蜈蚣

連登多gay佬

屌你3個0仔約第4個都係0仔
有無咁啱

呢樣真係得0仔先知

綾波零

0啫 但都有條撚架嘛，都係咁用架啦

不分偏一喜被幹

咁要搵4號

一向1個0爭1個1
自稱10都當0處理

10都要當0 咁純1咪變SSR

1069

自己諗

OOO! OOO! OOO!
Come on!

cone cone 窮~

叫我去1次屌3個

辛苦曬

聽講好多香港hehe都開始玩chem

屌 俾你講左

不嬲㗎啦

咁0.5都係當0處理

之後唔知會唔會出：
0.8（唔那型入過0既偏0）
或 0.3（唔那型既0）
0（性格係女人款既純0）

真係好多好多1唔鍾意女人款0，但又唔信個0.5係真 不如再細分算啦

0.7 不分偏一
0.3 不分偏0
一向都有

一向都係

男女世界都一樣慘，好多M男同女朋友爭M位做
一樣都係alpha極少 beta最多

外內都強大既男無論直定彎一直都係ssr

噢 原來已經有

但member世界好多狗奴

member世界咩黎

0.999都要當0 比人入過就唔係純一

聽過有啲對住男朋友就1 但出去玩就係淫0

Alpha Male 應該唔止ssrUR都嚟緊

點解O仔做唔到1？
見到男人扯到咪得。

新北市 000 +1

鍾意被臣服既唔會走去臣服人架嘛
會唔開心
正如要m女s人都好慘架

搵佢地做代言人

佢應該好愛佢男朋友 愛到連自己都無埋
佢唔會開心

一個po 引哂基友出黎

新北-1

刻在我袋底的名字

怪不得這樣多香港人要移民台灣

唔一定

Gay洞戰士000

一直以為基佬都鍾意做一仔多

vers top
vers bottom

台灣潮文遲d應該要加入gay元素...

唔明x2，0仔被拮時會興奮，應該都扯得起

Audi同奧運5環

呢次唔只1分啦 加夠3分

大陸狗

點會 做1不如去屌女算

你點知的？

所以話
台灣人個腦...........................................................

扯得起
但唔會想咁用

全港最大同性討論區

我以為插屎眼爽過被插

3x0=0

0仔係想比人填滿個窿
你要佢入佢軟比你睇

「0號」姐係只被人插, 唔插人?

yes

我係0
我兩樣都鍾意

屎眼被插人士

不嬲以為佢地個世界係互插嘅添, 原來仲有細分.

正呀喂

五毛

0只會俾插到頂到前列腺爽射或者俾1 手口chok到射
唔會去屌1，絕對唔會

奇妙的生物

見有D偽娘食藥食到JJ縮小已經扯唔起 係咪因為咁0屌唔到0

比人屌屎眼會high?

會想比大哥哥含
唔想比姣零含

睇黎你係食過好多白果既0

我女gay 鹹濕知得多少少姐

好正呀 特別係最後嗰張

三叔

有冇0仔入黎解釋下

你個名

1仔好多男女都好

唔係話冇絕對嘅0同1嘅咩

TATOBA! TATOBA TATOBA!

1-0-1

其實係咪0即係純gay
1就男女通吃？

台灣呢幾日日日有。

三零電Gay

三菱

0 1係俾gay用

男女都ok係叫Bi

多謝師兄解釋

其實直嘅俾人屌都會爽
因為做法一樣都係刺激前列腺
可以查下第四愛
女攻男受

冇個直

0唔可以轉1架？

上得連登耐就會發現 同性戀會員網品好好多 高質好多 個個gay post都齊圖齊seed冇伏

Audi同奧運又有啲咩問題？

中間果個既眼神好迷好正

你估唔估得中？

佢地個世界1同0開三七比啦
0多1少 好多都想比人屌屎眼
唔好以為gay就係屌屎眼
調番轉比人屌咋

以為男人就想屌人添

我睇撚咗啲乜撚嘢

啲直嘅狗公先想周圍屌女

正，最鍾意畀人屌屎眼

加多個變 Audi

原來咁多毒撚係gay

新北0分

55,464份簡介中，26.46%的用戶認為自己是「1」；31.92%的用戶認為自己是「0」；而認為自己是「0.5」的用戶則佔據了多數，比例高達41.62%。

好癲

扑野不成玩篤灰

篤灰變攬炒

0 —>O

究竟北市係指代北定新北

0.5入面有起碼80％係only bottom

0.5一律當0

都話1同0開三七比

呢個真
高汁好多

點解唔好太乸型？

都揀咗屌男人點解仲要屌有鳩的女人

呢個..好笑

咁會唔會1同1互屌？夠陽剛啦掛

我睇緊啲乜撚野

但猛top 大哥哥唔鍾意含人 要畀人含

真

4個0仔既故事

乜年代呀仲raid0，3個就行raid 5啦

因為1唔鍾意比人屌

咁1係咪其實大多數係男女都ok?

台灣好奇趣